論屌狗的正確方法

我朋友寫篇文章，同大家分享下

大家成日屌狗，有無諗過屌者愛也，應該多關顧被屌者的感受？屌，其實係一種溝通!

我覺得現時的屌法，往往係刺激為主導。如：

毅進 (唔夠應棍，同埋已有討論其缺點)
香港警察，知法犯法 (有D太文雅)
強姦犯 殺人犯 (認真，不會太多警察有共鳴)
香港警察，知法犯法 (有D文雅)
屌你老母 死黑警 (意義太淺層)

你咁樣屌，發洩下，係ok.
我覺得屌嬲佢係可以，不過佢地嬲，對我地都有不利位。
我地欠缺咗一種羞恥主導的屌法。如：

香港警察
污糟邋遢 /
人見人憎 /
過街老鼠

咁樣，或許可以有以下的好處：
1) 反思同羞恥感覺，影響對家軍心
2) 你屌佢老母，佢打你不留手。你話佢人見人憎，係感覺，佢亦知自己公司係乞人憎，會醜唔會嬲，打你？
3) 多D警察有共鳴, 因為大部分警都不是落手殺人強姦果個人。乞人憎，就無一幸免。

拋磚，勿屌

push?